奧海城間pull & bear

會唔會執
見佢對面嗰2間都無聲無息地執左

識第間分店人話一向生意差 所以早排會見到佢做咗幾個月減價